不分化 不割席 兄弟爬山 互相幫忙

不分化 不割席 兄弟爬山 互相幫忙

關於台灣一事 近日好多post屌方仲賢

又叫佢道歉又盛
大家覺得似唔似加泰果時咁？
又話搞輸個運動 又話要起底私了 又話要燒手足
而家腸啲post根本一樣樣

先不論佢做得岩唔岩
佢係手足 做錯我地要幫佢補教 點都要支持
而唔係有咩事就口誅筆伐 拎曬啲架生對住自己人

我地無空間分化 諗下點可以做得更好la

無得分灰架la

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post